有消息指,狗隻開始上門搵人

小心,除非有法庭搜查令唔係就唔好開門,最好拍門都唔應,佢吹你唔脹,有搜查令就乜都唔好講

pish

Push

佢地點知啲人住邊

無人應門 佢地又真係吹唔脹

可能係查過身份證

係到玩白色恐怖

有國家機器點會唔知

班賤種仲要話網民玩白色恐怖
人唔笑警都吠

推

Nazi 蓋世太保呀家陣?

【請廣傳：比人搜屋要如何應對？】

1. 警方敲門，你應門、開門。記住要求睇佢地嘅由法庭簽發嘅入屋及搜查令（手令）(即係Warrant) 同委任證。警方會對你身分證，確認呢個係warrant 嘅對象同地址正確。搜查令上面要寫明搜嘅地方同想搜嘅野。

2. 你有權要求喺律師在場時先開始進行搜屋。

3. 警方到場後，律師到場前，千祈唔好搞場內任何物件，以免被控妨礙司法公正。

4. Warrant 嘅中文版同英文版嘅第一頁最底會有一行寫住「手令只能於某日前執行，該日期後將自動失效。」要睇清楚份搜查令係唔係有效。

5. 睇清楚張warrant 上面警方有權限可以搜乜。

6. 記住，如果要搜查儲存喺電子產品入面嘅資料，warrant上面要明文寫明「在電腦或其他電子裝置內處理或儲存的任何數據記錄」 (data stored in electronic devices)。如果冇寫，佢地冇權檢閱內容，你亦不需要解鎖。唔解鎖係你嘅緘默權！

7. 如果佢地想檢取任何你覺得張 warrant 唔包嘅物品，同佢講，出聲要求將該物品另外入seal, 封起個證物袋。因為有爭議，任何人都唔可以掂同埋睇入面嘅資料。

8. 搜證完後，記得要求警方俾一份檢取證物表嘅副本，要確認佢係唔係檢走左證物本上面所指明嘅物品。如果唔係，可以唔簽。

我地係要佢撒回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！
我要亦都要為612香港人平反！撒回所有控罪！
控告所有濫用暴力既黑警！！！

push

拉一個,就多10個上最前線